咪撚再推d割定唔割post

講好左核彈都唔割 咪撚再問 唔好再推個d post!

開一個block一個 屌你

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幫手做機場文宣plz

煩到仆街

推

擔心義士安危好過，割條撚咩

頭先一路有人叫 聽日 機場見

頭先有朋友係金鐘 話用酒精紙巾都洗倒， 如果多嘅可以等佢乾 一次過捽甩佢